蘋果日報 新聞 20200623 星期二

蘋果日報 新聞 20200623 星期二

頭條

港國際商會：海外人才不願來港
「國安法損法治保護傘」
安倍利誘港金融機構落戶東京
42%台人歡迎港人居留
譚耀宗：國家政權包括港府
叫「特首下台」勢違國安法
大律師公會：原告揀法官不能接受
梁君彥密會京官 民主黨促交代
書商自我審查 新作胎死腹中
歐領袖：北京強推惡法將有負面後果

============

要聞

命案翻巨浪 兩年首開腔
陳同佳父：佢犯大錯要負責
掀修例風暴「政治唔係我諗」
女死者母暴瘦拒見人
當眾揑胸 剝光搜身
頭靠私處 直望如廁
控訴警性暴 少女三度自殺
社署毫無支援 社總炮轟失職
吳傲雪冀連登仔勿二次傷害
市民ifc集會悼陳彥霖
百社工收押所外聲援劉家棟
資助大漏洞 庫房穿大窿
千企業多舔兩億公帑補貼
利豐裁員子公司獲2,055萬
紅色組織袋1,500萬 勞聯最多
港鐵車費7.1起八折 為期半年
再爆駭人片段 圍觀者得戚笑
德貞三女虐師妹 輪流狠摑28巴
父追究到底：腦有瘀血分分鐘死
孔聖堂囤口罩 準校長疑公器私用
增16宗輸入 一人在菲確診即赴港

============

港聞

有單據證件 警懶理照拉
架生被當非法用具 地盤管工脫罪
少年遭警暴 重抑鬱免差館報到
海員涉襲警 士沙：以為同事碰撞
不滿拒封關 廚師堵路判社服令
設計師中椒嘔 「警逼舐乾淨」
跳閘男摑港鐵職員囚14天
人力成員涉藐視法庭 明年審
下周一揀樓 187呎售82萬
49折納米綠置居細過公屋
青富苑一層劏36伙 開門見廁
蝶翠苑露台值21萬 自費保養
7,000居屋單位下月63折推售
「真傳媒」跟蹤黎智英 台馬網站劃清界線
神秘人監視《蘋果》抄車牌
警前高層杜振偉捲法團利益醜聞
垃圾徵費胎死腹中
習滅公民社會 尋常百姓走難
官：難確定拍攝者 錄口供非自願
偷拍裸男案 教師脫28罪
街頭狎女生 精神病漢候懲
闖屋刺四人 毒男判囚50月
警疑設人肉路障奪命 警方：情有可原
國際專題：
美企反歧視聲大 財更大
少數族裔批空話憂遭利用
黑人常遭誣陷偷竊
BLM運動走進主流
盟友談美歧視如走鋼索
少數族裔自省 拒當幫兇

===============

國際要聞

僅6,200人捧場 三分二空凳
特朗普集氣變洩氣
競選經理勢孭鑊
重彈「白人牢騷」政治難奏效
博爾頓諷幼稚︰盼他只做一屆
索羅斯被指資助BLM抗爭運動
美無意與俄續削核武條約
朝擬再施「音波功」擾韓

=============

兩岸要聞

日改釣島行政區名宣主權
京提嚴正交涉 台號召船團示威
新修訂《武警法》准海警「參戰」
中日爭實際控制權 隨時爆衝突
台製新高級教練機「勇鷹」首飛
蓬佩奧聲援加國 要求北京釋放「人質」
80年來最大洪峯
重慶疏散4萬人
熱浪襲華南
台北37.6℃高溫
北京新增確診回落至個位數
十萬照片記錄悲劇 文革攝影師李振盛逝世

==============

國際新聞

英疫情放緩酒吧重開
社交距離兩米變一米
全球一日增18.3萬宗創新高
英斬人案 MI5疑走漏眼放生疑兇
塞爾維亞國會選舉 親華總統政黨大勝
阿聯酋總統揮霍 名牌礦泉水當水喉水
男士交友網晒抱貓照 約會女性機會減

===============